利物浦呢隊波真係每5年就要自己衝出嚟柒

聖誕冠軍
水精宮
埋尾幾場對車路士

又係畀隊Manchester 球隊拎
魚拉突今次可能真係後上重演0809

又係和精宮
你唔悶我都悶

收皮啦 柒頭

起下底就知樓主100%利狗

利狗唔畀開po講利狗？

5系又3-3牙

成日扮獌開燈post 點知愈燈愈衰

點會係5年呀...乘4都唔止啦ching

每一年定每五年

你唔係覺得開個po就改變到賽果呀